心情麻麻地...想搵人傾下計....秒回

如題....有冇人陪我傾下計.

可以開始

你好.....禁左陣F5 以為會睇住個POST 沉

hi

HI 你好...
未開過咁既POST
見到有人應,個感覺幾得意...

HI..

黎黎黎

埋黎圍個圈傾下計...

ok

點解心情麻麻

岩岩大病初癒,發左燒(咁大個人都係試過一次,今次係第二次第.

心事台，你主場，開吓話題先，搞咩心情麻麻

再加我失戀...

射過未？

大病初癒,加失戀.....

射過咩未先????

HI,麥香雞妹妹

好啦.....

等我講多小小啦...

岩岩失戀既我....幾乎晚晚都訓唔著....搞到番工成日做錯野..做漏野搞到我心情一路直插....

而家摸住酒杯底等人黎同我傾下計...

我而家想戀都無得戀

問自己 條女有咩好 好到令到你無咗份工

無得補救？點解分？

有時有唔會好過無,冇既時候咪好好裝備下自己等下一個囉..

以前唔知睇咩戲話過感情可以慢慢培養....岩岩就試左了,,,其實係唔得